Nokia n9:（

meego

真。終極。頂級。iphone killer 。旗艦。Nokia 9

當年木馬屠城入咗 Steven Elop，唉，怪得邊個

Swipe gesture始祖係依部, Iphone X就用左佢個技術
依家Jolla個Sailfish OS就係用緊swipe gesture

記得N9係香港Nokia個網到出現咗幾日就無咗

Meego

當年仲有班人係咁話轉用android 死得仲快， 仲話wp好好用， 而家已經轉哂口風

要比其實 Palm 個 WebOS 早啲

我仲記得果個年頭, 香港己經興緊三星S2同iphone, 上到大陸啲大陸妹仲係追緊 nokia , 佢地會用信用卡做分期比利息買 N9.

cepi 整個wazapp 同whatsup 仲好用過whatsapp